
                      Una película muy entretenida, saliendo un poco de la linea de películas de superheroes más de moda.
A mi pareja que no es de ver este estilo de películas le gustó, y los efectos digitales están muy logrados.
        
            